哩段係咪LoL最精彩之一既comeback ?

輸緊7k 兩水晶 三小龍一遠古。

神J奇 蠱惑傳送捉到xiye 零輸出浸溫泉

三歲未？

唔止喇

WE 係邊個出錯 ?

957？佢傳送完星朵拉都瓜咗，定係酒桶應該開大炸散下面，拉後黎打，因為後少少可以閃返入野區，而唔係炸希維爾上前

講comeback一定係呢段

真

edg 10k skt

唔係LOL, 但講打機COMBACK一定有佢:
the most epic comeback in gaming history

依段賽評好易做，係咁叫就得

好懷念希維爾仲有得上場...

食屎狗好鐘意用佢

西班牙叫撚到